社會工作助理又請人，到底有幾惡做先會一年請幾次？

社署服務嘅係社會上最低層嘅人，無文化無知識家庭問題獨居老人農村新移民，簡單諗到嘅係字唔識睇文件唔識填又要嘈無錢生活苦又懶又無文化有情緒問題唔講道理，每日對咁多負能量人士加大工作量，聽到都辛苦

社工既助手？工作量係點？可以試下報

咩人都申請得?

係咪要出街類似保鑣果種但人工又唔係高

d人讀完social science都唔敢做

份工勁閪,人工太低

年年都請人既工
份工有幾閪，你自己諗啦

幾錢人工

其實香港呢垃圾閪社會好多工閪到仆街之餘仲要得果萬幾蚊

level 4 16000~18000 睇下邊間機構